Generador e importador de códigos QR para Uakika
=================================================
- Autor:
---------------------------------
*	Dante Cáceres


- Documentación:
---------------------------------
*	Crear directorio /qr_images con permisos de escritura y lectura
*	Ingresar los parametros de Letra, Número desde y Número hasta.
*	Se generan la secuencia de imágenes de los códigos QR para las combinaciones de Letra y Números.
*	Se guardan las imágenes en el directorio /qr_images dentro de un archivo zip.
*	Se usa la librería GD para estampar el nombre del codigo y el texto "uakika.com"

- Recursos:
--------------------------------
*	QRickit: http://qrickit.com/qrickit_apps/qrickit_api.php
*       ZXing Decoder Online: http://zxing.org/w/decode.jspx 
